仲有幾分鐘就開始跳傘

股市係買未來,已經發生咗既事本身已price in,唔會再對股價有影響

之前都未100%肯定美國會準時12點加25%
12點之後先算正式發生左wo

市場已經唔意外